[建議] 行動前 統一HASHTAG

國際對香港既關注開始冷卻

發覺近一個月好多核彈無跑出

需要大量冷氣軍師負責整合同推上國際平台

建議統一HASHTAG 方便係TWITTER REDDIT之類推上熱門